有鄉黑打人，全部入何妖數

大家今次行完知去邊啦

都好，黑社會對我哋做咩，我哋咪搵佢做返同一樣嘢囉。so simple

你打一次岑子杰
我○一個何先生

1,絕對唔會報錯仇
2,唔會令唔知既人or外國人有負面觀感
3,易搵

win-win-win

九成係佢，有前科

一定係啦

唯有當住係先啦屌

呢個思路岩

做得呢啲嘢一定係何妖嘅行為嚟㗎
你諗下有邊個個腦會裝埋咁多啲咁變態嘅嘢
淨係得佢一個

無撚錯 入何妖數實無死

不用分那麼細
大家都係政權一部份
高官 警察 保皇
警察721已經有前科

就算今次唔係佢
咪當報番721囉

何妖表示：我個辦事處想俾人裝修下

一定係何妖

唔係都當係

除左何妖 真係諗唔到第二個
肯撚定係佢啦
淨係裝修邊到夠
召喚 神獸 咬佢全家

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

雖然唔知邊個係幕後金主, 但何妖十居其離其九

雖然唔知邊個係幕後金主, 但何妖十居不其離其九

佢老婆補習社，大家千其五好搞

推

其實唔駛屈

都知幕後黑人最大機會係佢